安心出行技術

無論部手機有冇得上網，都唔好網，就算你部手機唔用洗咗機冇資料都唔好裝
當然2G手機例外

因為你裝咗D資料會透過人地部手機上傳資料

以下係個技術

推

開錯台
重開啦